如果玩狼來了唔去北角，等班褔建佬燒銀紙會點？

之前睇過篇文章，大概內容係話當年有人得罪圍村鄧氏家族，鄧氏就搵人上書朝廷，話果得罪佢條村有山賊作亂，要求朝廷派兵剿匪，於是官府派兵300人去果條村駐守，但因為根本就無山賊，結果果條村要招呼果300官兵起居飲食，俾佢地食到破產投降。

如果今次唔去北角，由佢地白食白住，個金主on99唔見十幾廿萬，會唔會都有異曲同弓之妙